Campo para crear directorio ----> Boton Crear
Campo para subir archivo -------> Boton Subir
---------------
Ruta que estamos viendo
---------------
ICONO -- nombre_archivo.docx	Enlace Descargar
ICONO -- nombre_archivo.jpg		Miniatura y Ver
ICONO -- nombre_archivo.png		Miniatura y Ver
ICONO -- nombre_archivo.txt		Enlace Ver
ICONO -- nombre_archivo.jpg		Miniatura y Ver
ICONO -- nombre_archivo.png		Miniatura y Ver
ICONO -- nombre_archivo.txt		Enlace Ver
ICONO -- nombre_archivo.jpg		Miniatura y Ver

ICONO -- nombre_de_directorio	Enlace a Entrar